<h1> Проект task-manager</h1>
Пример консольной программы с обработкой пользоательского ввода
и синхронизацией по SSH.
<br/>
Добавлена функциональность на уровне объектов задач и проектов.
<br/>
Добавлено изменение/удаление проектов и задач по коду, индексу и наименованию.
<br/>
Добавлено разделение на репозитории, конроллеры и сервисы.
<br/>
<h2>1. Требования к окружению</h2>
JDK (OpenJDK) v.11
<br/>
IntelliJ IDEA v.2020.1.3
<h2>2. Технология</h2>
Apache Maven v.3.0
<h2>3. Данные разработчика</h2>
Евтеев Сергей
<br/>
email: [sergey@evteev.com](url)
<h2>4. Сборка приложения</h2>

```
mvn clean install
```

<h2>5. Запуск приложения</h2>

```
java -jar task-manager-1.0.7.jar
```
<h2>6. Дополнительные ссылки GitHub</h2>

[GitHub/jse](https://github.com/evteev-sv/jse)